???: Yachiyo...
???: Yachiyo-senpai...
Yachiyo: Eran mis amigas...
Yachiyo: Pero Iroha y las demás son diferentes.@Son gente con la que trabajo, nada más.
Yachiyo: Iroha es solo una asistente. Tsuruno solo@es una pupila.
Yachiyo: Sin embargo... ¿Está realmente bien que yo@no haga nada?
Yachiyo: Se van a enterar de todo.
Yachiyo: (Al menos debería mirar en ese lugar...@El [textRed:Museo de los Recuerdos]...)
